# Диаграмма Ганта

Диаграмма Ганта — это популярный тип столбчатых диаграмм, который используется для иллюстрации плана, графика работ по какому-либо проекту, является одним из методов планирования проектов.

Для использования диаграммы Ганта в системе необходимо добавить в бизнес-объекте поля "Период"/"Период со временем". Пример отображения диаграммы Ганта в системе:

<img width="100%" src="../030_pics/diagramGantaExample.png">

Для удобства можно выбрать отображения как показано в изображении ниже:

<img width="100%" src="../030_pics/diagramGantaMean.png">

При необходимости изменения даты или времени можете использовать drap&down:

<img src="../030_pics/exampleDiagramGantOpenBO.gif">





